# MRS - Rukovalac Dokumentima

Godina : 3

Semestar : 1

Predmet : Metodologija razvoja softvera

Ucesnici u izradi projekata :

        Igor Kostin ( 2019270544 ) - 

        Ivan Pecikoza ( 2019270473 ) - 

        Mihajlo Jagodic ( 2019270954 ) - 
 
        Nenad Tapavicki ( 2019270559 ) - 

Uputsvo za pokretanje aplikacije :
        * Za kreiranje slota: dupli klik na panel i povuci na dole
        * Za dodavanje elementa: prevuci jedan od ponudjenih elemenata u kreirani slot
        * Za brisanje ili dodavanje elementa: desni klik na slot


